搵poker YouTube channel

我記得之前有個教人打poker 嘅YouTube Channel
叫d pro player 帶耳機同矇眼 之後分析自己手牌 點打 有冇人記得個YouTube Channel係乜
Thx

推